自曝出道前醜照！最強片商AV女優驚爆超努力「變臉之術」

「看看這兩張照片，你猜得出她是誰嗎？」達人一劍浣春秋近日在部落格發文寫道，「我如果說她是AV女優你信嗎？我如果說她是AV界最頂級片商S1的專屬女優你會不會覺得太扯？她是何方神聖？我現在公布答案—她是藤田こずえ（藤田梢）」。

▲頂級片商S1專屬女優藤田こずえ（藤田梢）（圖／翻攝自藤田こずえ推特）

藤田梢近日在推特上貼出多張她出道拍片前，長相十分普通的照片，一劍浣春秋直言，要把這些照片公布出來需要很大的勇氣，因為你永遠不知道大家看完照片會怎麼想，運氣不好可能會遭到各種惡毒的留言花式凌辱！「不過還好，我把留言看了一遍，除了有人擔心她會因為過去的照片導致身分曝光外都是鼓勵她的話，這次的操作應該算成功～」

▼▲藤田梢近日在推特上貼出多張她出道拍片前，長相十分普通的照片（圖／翻攝自藤田こずえ推特）

不過，藤田梢為什麼要公布過去的照片？一劍浣春秋指出，和之前的藤井一夜及柚月向日葵不同，前面兩個女優是要告訴大家自己是天然美人、沒有整形加工，而藤田梢卻是要告訴大家，她從以前就很想要拍AV，為了完成自己的目標，所以她不斷地瘦身並且研究學習化妝的技巧，最後終於成為業界最強片商的專屬女優⋯

很勵志的故事對不對？一劍浣春秋說，其實藤田梢的故事就和桃乃木減肥成功一樣，在某些人眼中或許是自曝其短自爆黑歷史、實際上是希望多吸引一些影迷關注以提升人氣和作品的買氣，尤其現在S1高手如雲，你說那些地位很穩的老將也就算了，像藤田梢這種前有狼後有虎的新人肯定壓力山大，雖然嘴巴說不在意銷售，但沒多久就出招了⋯

▲頂級片商S1專屬女優藤田こずえ（藤田梢）（圖／翻攝自藤田こずえ推特）

以想想這些女優也很辛苦，雖然出道簽了一張好的合約但完全不代表接下來能一帆風順。沒有工作是不累的，但總是有人覺得這些女優只要把腳打開就可以賺錢很輕鬆，希望能讓大家知道被選進頂級片商的新人心裡在想什麼，其實，銷售的壓力真的讓很多人喘不過氣。

我來縫！

其實整容整得自然真係無咩所謂
尤其身材同個鼻, 雙眼皮唔好太誇張

好似姓深同橋個兩個真係over左

深田膠到...

事實總是殘酷

是撚旦，睇得爽就得